召集去過或者下個Sem會去Exchange嘅你😻

小妹報左下個sem去exchange 去美國 但唔知個邊嘅生活大概係點 驚危險同好多飮酒partying
所以學校又有法國比我簡 但法國唔係大城市 而家好糾結
有冇Ching去過或者黎緊會去 留個名有個照應

邊到又唔講 你自己google la

飲酒, party你唔中意？
美國邊個位

唔太中意👀不過應該去到點到會去一兩次

[sosad］US South Carolina 有google定香港好少人講美國exchange

Push